Lenovo us Outlet 做緊六折

雖然好多翻新機， 但都幾平下
各位有冇可以運電腦嘅集運公司推介？

補返先

翻新不了

我見到有新機WOW